同偶像試過有咩接觸？

吹水

扼手
前田敦子

唔知有冇機會肥到佢

對望幾秒

佢like過我d tweet
Livestream答過我問題

扑野

FF

對望過好多秒咁我又

我未試過握手

佢like 我Facebook post
我每次見佢like都會勁開心

試過同佢飲野tim

繼續

見臉會
用日文同佢講要加油
佢用廣東話同我講返多謝

食飯

好正呀

佢請過我去飲野
但感覺食飯係咪開心啲

性接觸

飲野應該好啲 大家飲左啲酒講野會放啲

影相

影相握手

佢請我飲果汁咋
我學生黎
佢就飲沙士
係咪酒？未飲過

握手 吹水 合照

上佢屋企幫佢整野

喺街見到陳奕迅，走埋去同佢握手

Who

攬 握手 影相 對話幾句
5-6年前既羅志祥

我以為你地飲野係去飲酒

隔空扑野

冇。

神交

攬
興奮地叫我個名
佢阿媽請我食飯

佢真係好nice

私人club house佢帶我去
有酒但我冇叫

如果你推akb個啲48 46系列組合嘅話
只需課金
就可以同你偶像握手，吹水，合照，簽名

我冇課金過佢哋
但有同香港嘅明星合照，因為撞到

成日WhatsApp

我又見過李詩韻喺長洲
佢買緊魚蛋，我就匆去問佢可唔可以影相

佢面有難色

我都想呀
我試過打俾佢一次
因為約左佢見面
問佢喺邊

但平時又唔會有機會whatsapp佢
驚佢覺得我痴女咁

佢地因為有野搵我幫手，所以會係咁whatsapp我

住係同一個地球

我都想幫佢手呀
其實第一次近接觸佢係因為我揾佢幫手

Meet n greet
扼手 影相 簽名 hug

握手

日本嘅女明星名就唔講啦廢事比連登仔打，佢係老母個邊d親戚，都係吹下水影下相。

對佢講粗口
大大聲講：「我屌你老母！！」

影相扼手
麻友

有冇人同偶像做左好朋友

咁正

邊個係你偶像